# tiempo_polymer
author: David Baqueiro
aplicación creada con la teconología polymer para ver el tiempo online junto con estadisticas y otros datos.

Web app made with polymer for looking the weather online with charts